騰訊300蚊有AT力場同複合裝甲底，跌唔穿

來吧來吧

今日講定，聽日證明

不如話一蚊鑽石底吖笨
個頭盔笠到咁大

而家都跌到316蚊啦，有幾大？

唔好燈